有無人覺得C朗加盟祖記 球場上係雙輸

祖記上年亞軍今年8強止步 下體 ajax都唔夠踢
成隊波今年都唔知做乜 Dybala又廢埋
C朗就得翻個頭

祖記上年亞？

上年亞軍？

連上年祖記幾強都唔知都出黎抽水

上年好似係皇馬對利記喎(除非唔係)
前年呀☺

上年亞軍都講得出

上年亞軍係雖敗猶榮嘅利物浦

雙輸？ 樓主開埋呢個柒po就三輸啦

是但啦 長年老二

利咁廢
皇馬贏左祖已經唔洗睇落去

下體唔夠踢但贏左即係點解

踢成咁 贏都當輸啦 人地架AE86黎架咋

ching 坐咗幾耐

樓主坐咗年監唔係好知時間

即興球迷